啲人成日過平靜左就會成立獨立調查委員會

而家和平左咁多日係咪可以成立啦？

荃灣西
元朗十八鄉西
屯門建生
長沙灣
小西灣佳曉
屯門山景
青衣美景

廢老隊出沒注意
投訴熱線：2827 7251

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴